靠得住比左幾多錢比米芝蓮?

咁撚垃圾又貴，服務又亂都推介?

其實米芝蓮

只有二星或以上的先信得過
其他可以不理

如果連一星都無
只係推介
你可以完全無視~

認同 未到垃圾 但真係一般貨色

池記好食好好多

總店先係自己做
分店全部係比太興特許經營